[telegram] 冗員吹水扮工谷

吹水、心事、狼人、飯聚都歡迎
方便傾計會維持10幾至20幾人左右
暫時主要90後成員

推